［投票］幾號入機場錫春袋好？

琴晚開左個post傾入機場行動

幾時先肯齊心入機場？

大家都好踴躍討論

重點黎喇！

我綜合左咁多位手足意見，得出左普遍同意嘅幾點：
1）要搵個冇同任何遊行撞期嘅星期六/星期日，專注機場
2）要提早文宣
3）人數一定要夠多！！！！！要做到812咁，好多人同時入機場，從而做到癱瘓陸路機場交通

係日期上，好多手足都有提及1/9或者7/9，因為好似暫時未有活動？

1/9嘅好處
日子近，冇咁多時間比港共準備，而且緊接嘅2/9係罷課，為罷課打響頭炮。

1/9嘅壞處
緊接住31/8遊行，大家可能會累了，人數可能不足？而且有巴打提出星期日好似貨運量冇咁大。

7/9嘅好處
暫時完全未撞期，可以全日專注機場。星期六貨運量大，春袋之最。我地亦都有充足時間做文宣號召。

7/9嘅壞處
日期稍遠，港共可以慢慢諗對策對付我地。

綜合以上，大家不如投個靚票，決定想邊日錫春袋！

9月1就正皮
9月7就負皮

有其他日子/意見請手足踴躍提出

推

今日中午個個沉了，同埋打錯野，所以重開

行動post冇人推

824 0700 已經會入

Tui

824個個撞左觀塘 未必會齊人
同埋機場一定要長搞

投完票嘅手足麻煩幫手推post

0700 點撞呀
齊唔齊人睇下大家幾大決心!

母忘721 811

push

依家比數幾多?

手足可以去追下post
大家對824機場反應好兩極
所以我先話未必齊人

1/9: 9
7/9: 1

個post推唔上去

８２３人鏈主題曲上線喇！！！
《香港覺醒》
Hong Kong Awakens

814 有晒文宣,
總之有攪手攪機場 824好, 9月1 好, 9月7 好, 去晒ok?

1/9

打錯字, 824

我冇話唔去
排定下個期啫
夾下共識啫
宜家仲唔夾就文宣唔切

91總攻

獲獲行動post都推唔起

1/9
機場唔止勇武手足會嚟 所以體力應該冇預計咁攰
btw禁制令去到幾時？

好似係23/8

9月7啦, 最好宣傳做連續兩日塞爆機場

其實1/9 佢都好多時間plan

［投票］幾號入機場錫春袋好？

901 仲可以配合埋902三罷 連佔幾日

入機場爆toilet!

operaition錫春袋
錫春袋行動

pp

p

612 721 811

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！永不割席！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

得50個人投左票咋...

投票呀大家

1/9開學前一日好多學生趕住返黎開學相信佢地都好希望參與罷課

824 機場 取消

push

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

唔係824咩

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧，圖不是我放的，見到好IDEA 就要推

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

春袋要keep住錫

推你老母

why not both

7/9 啦 當係罷課之後升級嘅手段 但今次真係要last 返一個禮拜

從實際角度 香港真係好難做到長期三罷
我建議9月起每個 weekend 都去塞
作為升級手段

雖然我都覺得824太急 91開始會好啲
但有人開咗個頭 應該會照搞
但我估會唔夠人

堅持824 係鬼

開始發現有人好驚我哋準備充足咁入去

我驚大家失敗會有挫敗感

堅持824 係鬼

開始發現有人好驚我哋準備充足咁入去

機場 824 取消

push

堅持824 係鬼

開始發現有人好驚我哋準備充足咁入去

ON L 9, 七點咁早，一來令機場皇牌失敗打擊士氣，二來分散左人令觀塘破柱行動失敗

機場 824 取消

push

可唔可以整個機場春袋鍊

堅持824 機場係鬼

開始發現有人好驚我哋準備充足咁入去

ON L 9, 七點咁早，一來令機場皇牌失敗打擊士氣，二來分散左人令觀塘破柱行動失敗

機場 824 取消

push

612 721 811

正皮左先，但諗深層應該係why not both

9月1撞期

同埋831大遊行比較攰，會少人

９月１，因為其實任何一日癱到機場政府都會損失好大

跳閘

兩日入晒唔得 一星期一日好多咩

8.31有 9.2又話全港罷工
如果9.1要去機場會好攰 連續3日

我覺得9.7會好少少
但9.7仲有兩星期

9.7又驚俾啲睇住連登既黑警睇到開始部署

［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！

每個星期六

其實攪3日
搵個56日去 拎定野過夜

過埋831先好d wor